黃毓民：面對《國安法》香港人最終只會慢慢收聲，無得救。

黃毓民：

香港人係怕死，香港人係用功能性思考，香港人係功利主義。當發覺鬥你唔過嘅時候就唔會同你鬥架啦。

當《國安法》一出，香港人就會自我檢查、轉軚同著草等全部就會出現。 你完全唔需要擔心《國安法》壓制香港言論自由，因為香港人慢慢會自動收聲。 所以共產黨嘅講法係「震懾」，佢立呢條法就係為咗「震懾」你香港人。你而家震懾到連印刷廠都考慮唔同你印書，所以香港根本就冇得救。

所以面對舊年呢一班前赴後繼、捨身取義既年青人，我哋覺得自愧不如。無佢哋就唔會推動到今日立《國安法》攬炒，無佢哋國際社會都唔會重新檢視對中國嘅政策。

所以如果國際制裁最終都係手軟，有志氣既手足一定要着草移民乜都好，一定唔可以留喺香港。

因為留得喺香港嘅人，一早已經決定咗做鵪鶉

71 last chance

共狗黃毓民 人渣 B隊

真係唔知你點解可以生存咁耐

1）又係分化樓主
2）起底
3）負評
4）出返去

帶風咁耐都冇ban

又係你分化撚同黨

其實只係取消香港特關區地位+bno平權,足以港爆

其實又錯唔哂

袁爸就去美國遊說
教主就忙緊屌香港人
教主萬歲

我平時都有喺度講開呢樣嘢
所以叫大家有心理準備走人好過
但就會畀人話係五毛潑冷水

用vpn上網,得罪講上面D友屌共匪都未捉去坐五年,香港自動玩禁言

大大聲扮激進，但不停屌呢個屌果個，但乜柒都冇做過，成班本土同泛民非法集結俾人拉，有勇武要逃亡甚至比人掉落樓掉落海，你都仲係涼冷氣捉鬼，配合中共分化，屌你老母

今次唔屌佢，因為可能係事實

解決方法，只有齊心離開香港。香港最值錢係制度同人，既然制度已經爛晒，當短時間精英同資金都走，等中蟈自己食返個惡果。

有邊個民族冇呢啲人性嘅弱點呀，講到香港人先會咁

其實華人通常都係咁

鬼佬真係會同佢死過

咪玩啦，東德都唔係東德人推翻啦，靠地緣政治同東德政府自己自爆咋

根本呢啲嘢為屌而屌，放於任何人種民族都一樣

又唔好鳩吹鬼佬唔怕死唔怕拉，美國法國有板你睇

仲要香港人對既唔係民主政府，而係世上最大既邪惡帝國，其實勇氣可嘉

唔怕死既從來唔需要佔多數
有5%人口願意出黎死過已經足夠推翻政府

宜家就算係為屌而屌都係屌緊事實
你睇一講立國安法班飯民即刻跪低奶廿三條
你係連燈抗爭TG ED同溫層睇可能又再屌飯民又賣香港
實際上飯民意向絕對代表緊個班大多數自稱淺黃

國際戰線著晒火
教主咪繼續玩放負話無人出聲囉

依樣真 你由人性最軟弱既部分去睇 永遠都只係極權果邊贏
我相信依個月好多香港人已經接受左黎緊會有黑暗期
有錢既就避走 走唔到 唔想走既 應該都唔會盲目樂觀 亦一早明白香港人性格最19最功利既部份 唔會信咩一兩年可以解決 而係好似以前既台灣 南韓 等緊長遠既光明

強如戰鬥民族俄羅斯人又咪一樣要屈服，比史達林大屠殺完就壓服晒，咁多年世界歷史以黎暴政下最tough 得法國人

路易十六優柔寡斷啫，當啲巴黎暴民打入去嗰陣佢仲叫啲瑞士近衛隊唔好開槍
等到保皇黨搞暴動嗰陣拿破崙射啲葡萄彈落去咪又係靜哂

其實佢講既係事實

公務員都要宣誓啦

幾時先分得清國際戰線著火同港豬跪低根本兩回事

喺國際社會角度我哋已經做足100分

《國安法》並不可怕，最可怕嘅係中國人嘅劣根性將會一一浮現！

著晒火又點 唔出力制裁有幾大火都冇用

唔好話毓民
佢無講錯
如果大人肯罷工，細路洗鬼衝
個事實係好多人仲係政治冷感做綠絲唔講政治
最多食下黃店當係抗爭

Stasi當時可以咁痴線都係全靠東德人自己

假設外國無制裁中共，咁後生仔女應該走

南韓呢？

有無過聽米爾格倫電擊實驗

咁唔關華唔華人事囉

事實香港呢個彈丸之地
發揮空間好細

到最尾乜都$$$，返工，買樓

每日開咁多個post帶風搞分化真係辛苦晒

扮
佢前十幾廿年一個人議會勇武冇人講
定15樓1年前先出世？

“你千万不要对香港的人们抱有太高的同情，他们自身所承受的屈辱和苦难，多是他们应得的。"

一年前笑人地 , 放心一個月後，笑返自己

係你立國法你去衝呀碌撚

你真係可悲，紅衛兵，思想都無，人地咁就分化
blocked

場運動咁耐 佢有冇出過咩力？
除咗放負同屌人仲識做啲咩？
國安法通過係多咗好多限制
但唔代表我哋會放棄

咁就更加唔可以走，因為一走就玩完
事實係可悲，絕望，但都已經慢慢咁走過左黎

如果真係事實 講出嚟又有咩意思
聽到覺得慚愧嘅人唔會多
因為咁而改變行動 一早改變左啦

其實都係，因為覺得冇嘢可以做，好多人會慢慢做返港豬，以其他嘢去麻木自己，整嗰新圈子畀自己等自己好過啲，但總有少數唔認命。

咁唔知毓民有咩好提議

係都block撚左你先

有冇諗過留低嘅係被迫留
冇能力走到之下留
而唔係佢地自己決定做鵪鶉

笑撚死 成堆泛狗入黎咬毓民

成班推拉師

講既係事實
大家71出黎 繼續抗爭

其實講事實都唔得咩
永遠唔面對現實 淨係識話人放負
呢場運動永遠都唔會成功

唔好郁d就話樓主分化
都係引用香港人思維同中國人根性作分析

至於yukman 我都係個句
當年佢力抗修改議事規則個一下已經足夠證明一切
history tells

唔好講事實啦 連燈仔又當你放負撚架啦

同意
你唔同意既就儘力抗爭落去 身體力行影響他人 證明睇死香港人係錯

邊度有得抗爭咪去邊度

一邊有民主 所以相信可以自主
一邊係爭取緊民主 同極權鬥緊 仲要唔聽人講

一邊遊行係比政府睇
一邊遊行係比同路人睇

本身兩邊社會就唔同 咪撚亂睇低同路人

老實講句我覺得香港人一齊走到呢步已經好叻

講事實都要比人屌
佢做過啲乜使唔使講出嚟
然後呢大大隻字鑿係個額頭度

你聽返佢之前嗰啲先啦
講撚咗幾撚多出嚟啊

泛狗有冇資格咬佢呀
毓民衝個陣
成班垃圾泛民坐喺度

唔好話我馬後炮
罷工呢樣嘢已經證明左好多人都係咁

做過啲乜
咁譚耀宗同梁振英夠譴責過64

今日泛民肯衝下 班泛狗就打晒飛機

無聽佢好耐
你講黎聽下

你得一歲?

點會講出嚟俾人聽呀

我地都想知要點做香港先有得救

政治罷工係香港真心係唔work
只能講支共港共經濟維穩做得太好 令中年一代抗爭機會成本大增 隨時連著草機會都無
起碼蟈安法攪咁耐 佢真係做到恒指日日升 經濟前景未受大影響既假象

另一方面係上次所謂罷工公投真係太多可以改善既地方，香港人社運都仲係bb班，對手係支共呢隻大魔王 ，點打

講真，最大成效可能真係流亡手足組織新國際戰線

預左比人屌到仆街

你又講國際我又要講返加泰

我既高見係
孫 中 山

仲慢慢
碌撚真係睇得起香港人
已經由火魔變地下
地下變商場
商場變返做14年前和理非遊行
就快遊行會變埋做十點對屎坑鳩叫當抗爭咗
有人出聲就一大班人出嚟屌係唔係叫人送頭
講到好似鳩企就無人俾狗咬過咁
香港人

Pull

呢隻就真係5毛喇 block得

唔好講呀 又比人屌架啦

孫乜鬼吖
你覺得之前班人話“出老解就返屋企瞓”真係講笑？

繼續屈毛啦

香港人真係好愛番工
山竹個次已經笑大人個肚.

我係指去海外

你上面已經有個啦

你個啞迷都幾難估

唔好講遠 11月個陣
幾乎斷鐵同斷晒路面交通
都照番工

唔係叫人拎槍呀

我諗起有套日本戲叫 生存家族
成個日本任何電源都work唔到. 電腦都開唔到, 但全部人番哂office坐喺度.
仲叫人用人手計數. 行幾個電車站都要行番工.

咪顛啦
就算送200萬枝ak加無限子彈俾香港人
你估下最後有幾多個人會走上街

我會諗起佢

我估送200萬枝ak加無限子彈比香港人會有好多人走上街喎

係都唔係做到咁明顯講到咁明顯

呢個我唔敢講

咁就真係要睇吓香港人到時係唔係“出老解就返屋企瞓”喇

咁緊係啦
千祈記得唔好咁做

其實無講錯
身邊嘅朋友都講緊國安法過咗做順民
以後唔講政治

呢張真係經典.

事實唔比講架呢到
明明其實佢冇講錯 香港人好多都係咁
咁都要俾你屌放負

我分唔到曲直

我講野好玄咩

我覺得係武力太唔對等
係到一個令人絕望既差距

我知你明白有人一定會出
不過你都要明白個比例有幾多先得
出得就係同支那搏命
我當你得你班friend又有幾多個得？
唔好提仲有啲tg都未到就嗌救命嘅人
你送枝rpg俾佢哋都跟手同你即刻掟返落地

講真我覺得宜家香港人係好想有槍

我覺得真係唔會
太極端

佢係好認真
佢真心覺得有武器就會出去

連登嘅主流意見真係現實少數人意見
或者當年紀有咁上下嘅時候 就無辦法咁熱血
好多人為生活只能忍
走又無份走 唯有自我催眠 做隻港豬起碼仲有條命

永遠唔反抗人地話點就點
最終做奴隸

所以遲早都會發展到今日

啲人識咁諗就好

呢次毓民又冇講錯(雖然唔鍾意佢性格成日太易上頭)

呢次毓民又冇講錯(雖然都唔鍾意佢d性格成日太易上頭)，身邊所有話自己黃同唔鍾意支共既後生男女性朋友，寧願自我麻木做返港豬過番玩喝玩樂既野

咩無講錯
放負又無好提議
果然熱普城暗紅

又話收共產黨錢 但係又冇證據
講事實唔一定要比建議㗎喎

麻木被逼唱不願做奴隸的人們

又證據論？
我受監控唔係監控人
點會有證據

佢話佢收共產黨錢你又冇證據
咁你點解話佢收共產黨錢

睇佢言論
即是佢自己所講客觀分析

咁佢講咗啲乜嘢啊
你話佢收共產黨錢 咁你都要有證據㗎

佢講嗰啲嘢咪又係屌泛民
屌飯民個個都有屌啦 唔通個個都收共產黨錢咩

泛民關建時刻點投票？
你覺得佢地或佢地金主有無收共產黨錢？

教主03年做商台個時都自己封咪，棄甲曳兵，跟住著草成年唔知去咗邊囉。。。。。。

咪當我哋唔記得

自己上Wiki睇啦
我真係想知佢點樣做棄甲曳兵

我淨係知毓民啲投票盡晒一個反對派既責任

會唔會有時專登搞事被人趕走投唔到票

有一樣意見唔一樣都係鬼
全世界要同你一模一樣先係啱

If we put wong and Yuan papa side by side for what they have done in th last few months, it is obvious and interesting .

How can the passion and French of Yuk Man bring any goodness of HK during these special moments? I don't see any besides lots of exchange in emotions.

However, Yuan papa is more ACTION and result oriented. He is more focused and brave to reach out!!

要同暴政對抗唔係咁易同短時間解決

你睇返台灣、南韓、波蘭，至少講緊十年至上

今次毓民只係悲觀地講出佢嘅睇法，佢由上年一直強調佢自己係悲觀，一來香港人性格，二來共產黨無所不用其極

行到今時今日已經好勁

冇錢著草移民嘅手足=鵪鶉
又學到新野

分你老母咩，垃圾毓民口講民主身體很誠實，人贓並獲收東方80萬，個食相衰撚過做雞啦！講嘢！！！

悲觀放負失敗論

皇帝的新衣裏面嘅小童 永遠都唔會受人喜愛

700萬的5%點會夠。。。

毓民第一個收聲

岩，不過一定唔可以忘記留低既手足

個個驚殺雞儆猴，自己做左個隻雞

事實

其實佢無講錯喎

功利主義同利已主義完全唔同，點解又可以撈埋一齊黎講

100分唔係一時一刻
係要keep到

佢係真係扮，所謂勇武但只係掉地堆推撞撞，點解唔用火魔？好明顯做得唔夠 五區公投仲不設實際過 35+，之後仲同本土決裂，將萌芽既本土意識推遲左幾年先爆發。舊年每個人都爆 seed 佢反而原地踏步，買左武器未？組織左哈馬斯未？未同民主回歸派幾十年不變有乜分別？ 條撚樣包裝係好，但背後理念同實際行動都嚴重落後 我尊重果個黃毓民唔係依家呢個

其實土生土長香港咁多年
呢番說話真係事實

今次佢無講錯

走佬=有志氣？

係咁架啦，你睇佢教出黎班熱狗，唔搵野屌下點博人注意同埋最重要係課金呀

毓民新靈童發現
彭XX

問題係佢會唔會咁容易畀你走
佢睇個樣唔似咁順攤
如果而家唔走可能呢一世都冇辦法走

鬥左成年 最終發現鬥唔到梗係走
有句說話叫留得青山在

都係講事實

佢有講錯咩？ 佢講既係事實

咁佢又做過D咩野呢?

同意

太多死港豬想等死

表態咪又比兒登仔笑鬼

講左咁耐無得救，你跳出黎做咩呀？又叫人出黎呀？咁你啲屋企人仲係咪喺香港呀？既然無得救，你仲喺度做咩呀？仲唔著草？

我又睇下佢地搵人拉你果陣，你講果啲心態有冇走晒出黎

移民先真係岩哂「留港唔留人」

收嗲行埋一邊啦 P牌
毓民入議會嗰陣 你都唔撚知係邊度

做最多既就冇得走
仲要比人話

又資格論？ 本質同泛民有乜分別

P牌又點？

淨係識屌自己人
又唔見佢屌柒共產黨
拉

上面就係笑鳩你哋有事就著草
呢度就話有志氣先會着草

各有各背景，原因，要走又走到既咪第度堅持囉，留低無乜顧慮既咪繼續抵抗囉，無錢又要養家既咪跪安囉，都無計

你無聽佢節目 緊係唔見佢屌柒共產黨

一生污點就係成就左熱狗 而又唔可以將佢收皮

仲有佢做既野多過同早過好多人做
單講政治啟蒙 議會抗爭 拉布 etc
基本上佢都做先 就咁講就已經夠做 個人認為至少多L 過單一販民做既

講分化 就睇睇選舉都講不要無作為既老泛民 其實係同佢講無分別 只係佢講先 同 講得出面

個個都講收共狗錢 即使成立
又問有邊個可以收住錢黎吊共產黨 > 佢有本事可以咁做
共產黨又肯制咩

只係佢選輸收皮做返佢未做議員之前既時事評論

> 唔想聽 唔鐘意聽就 唔聽 dislike next page 而家逼你一定聽？

佢有講錯咩，個個中產而家努力開緊離岸走緊資。
走左資，咪可以大義凜然「抗爭」囉。

佢自己做過d咩。不斷散播失敗主義

🅿️牌功能 = 古代識別犯人既刺青

佢又講得岩喎

一早睇化咗，教主好野

等聽日71小貓三四隻再推返呢個post上嚟
等泛民30值都無再推返呢個post上嚟bin鳩反毓民班垃圾 c

著草同轉軚，講緊黃洋達同國屍？

佢係咪講緊佢自己

條奶共廢佬做活躍緊？以為佢收皮好耐

支持本土派 - 何志光

事實就係事實, 睇下D YOUTUBER未又係咁生活,
SO WHAT?

係正常普通人性弱點
講到香港人幾垃圾有咩用

東德同被德國佔領過既國家咪又係咁
有武器對有武器都投降

家下香港人係空手對武器都撐咁耐
重有咩好屌

搵位屌其實好易好簡單
不過想問有咩用
永遠就係搵“自己人”既錯處放大屌
將有心既人屌走灰走

黃9真係重仆街過何妖
人地真小人，你個仆街黃9成日背後放暗箭

又唔好話人分化，但佢多年來都係出把口，我好肯定若果國安法通過再加最高終身等辣招，黃毓民一定走佬台灣／美國，定係有人覺得佢會為民主犧牲?

踩港撚真係好煩

因人廢言最on9

我冇因人廢言 我純粹屌人，我冇評論過佢上面言論

黃毓民出席東方晚會收80萬實錄

講就兇狠 做就碌撚

On9

有冇見德國人反希特拉

都一樣

希望你唔好參選

芒果佬收咗好耐啦

其實有 不過。。。

用佢邏輯
第一個要多謝黃毓民
無佢都唔知，原來收親共報紙錢做野可以大聲講反共
仲要當班細路condom

咩錯唔晒
直頭係事實嚟

唔好話佢 黃之鋒都係啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

到左今日仲屌緊呢樣野究竟訓左幾耐 我做得幾多得幾多 唔會坐係個鏡頭前面屌自己人囉

事實喎
香港填鴨式教育
後生既個個用咗10幾年讀到大學畢業
起碼有返2,3萬蚊人工
出嚟抗爭既話俾人拉咗再屈個暴動罪你就成世玩完
10幾年又補習又博入明校又外國留學既心機完全白費
成本咁大點玩呀
個個縮係必然既結果
連燈仔唔肯面對唔代表唔會發生

講事實

事實黎。。。但唔怪得人
面對惡法隨時判你終身監禁 或者的你返中國打靶
每個人都會驚

可惜教主叛變皇上,晚年失節

鬼佬屙篤屎都香啲

所以呢
就由撚得佢?
知到有問題 唔去改?

你話我知點改
知道有病去睇醫生就實醫得好？
知道窮，努力去揾錢就全世界無窮人？
兒登仔就係兒登仔， 天真到不得了，以為一味沖沖沖就會成功
到咗現實國安法係衰撚過逃犯條例n倍
淆底既人越來越多， 出來既越來越小
毓民將事實講出嚟就接受唔到
結論： 可以早唞

有冇諗過你自己都係極權主義擁護者
只不過係擁抱另一種極權

咪睇依廢老啦
佢咩背景 大家心知肚明
一早比中共收買了

中共學曬你香港技術啦。 人有撚用。 隨時換大陸仔。

唔係話美國全力打擊支共都要廿年先會收皮咩

黃之鋒 都叫坐過下監，仲要咁後生

根本由頭到尾唔顧一切反抗就係得班年輕人。就算係黃絲其中大部分都係好廉價咁表態支持。連相對溫和嘅三罷都唔多人。更加唔好講勇武。97回歸前都唔反抗，其實大家一早選擇咗做順民啦，唔需要感到意外。
利申：鵪鶉

係計都應該用14億計
推倒左港共，背後仲有個中共

推

泛民啲投票紀錄遮撚住個名睇，同建制狗有乜分別，成班共產黨傘下既偽在野反對派走黎捉鬼話教主係共諜，笑撚左

冇錢著草同唔捨得著草兩回事黎

咁唔捨得著草而留係香港嘅都係鵪鶉？
如果唔係你講黎把柒？
傻閪都知兩者嘅不同啦

但事實係咁，梁游個時咪咩都唔怕， 係立法會宣誓照玩野， 依家下場係點？
教主覺得香港人應該點做？ 中共立法唔準「勾結」外國勢力， 我地就專登去勾， 擺到明咁勾， 聯群結黨咁勾， 就睇下中共敢唔敢捉人？

中撚到

碌撚又正常返
呢點真係好值得去思考

肯罷工既咪唔鵪鶉囉

泛民關鍵時刻點投票都講得出
張舉能單野三邊投哂 西九撥款民主黨投讚成 你點睇呀?

係時候到我地守護番正義女神

全港幾百萬人一齊講 捉撚晒佢囉嗦

駁唔到話人P牌就得啦 因人廢言

東德Leipzig示威之後大把軍人倒戈，直接促成東德收皮喎

Ching 其實你想表達啲乜鳩

Blame the victim
人性係咁㗎啦
唔屌北韓人唔反抗

共狗碌撚

我反而想知你點睇喎

]2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

關鍵時刻

咁你認為泛民有無後台？
有既係邊個？

咩後唔後台姐 有野你就講啦柒頭 講野一舊舊咁
又係你自己提咩關鍵時刻 比啲facts你睇又唔知spin乜鳩

支那人冇一個喺蘑菇算唔算Blame the victim

坦白講
算
即使中国有好多小粉紅
我自己係好唔同意呢個論述

原來又係連登仔

push